Ty Lawson ig侮辱中國女性被CBA終身禁賽

周六CBA球隊福建潯興官方發表聲明，指去季效力球隊的美國籍控衞羅遜（Ty Lawson）因在個人IG之上發表侮辱中國女性的言論，球隊決定不會與他續約，另外CBA亦決定終身禁止這位32歲控衞再戰CBA賽事。

日前羅遜涉嫌於中國國內嫖妓後，並且將照片放上IG，其後更發表侮辱中國女性的言論。事後前球會福建潯興指羅遜的言論不當，與球隊長期以來恪守的社會責任及核心價值觀不符，對球隊及CBA造成了嚴重不良社會影響，所以決定不執行優先續約，並且被CBA罰終身停賽。

羅遜曾效力金塊6季。
32歲的羅遜09年以選秀第18順位被金塊揀走，其後效力金塊長達5季，之段輾轉打過火箭、溜馬及帝王。17年遠赴中國發展效力山東英雄，19年再轉投福建潯興，去季交出場均27.3分及8.8次助攻的數據。

有錢都唔識搵 都幾撚抵死